黑警有新行動，相信係唔想俾習總見到聽日個集會

中共最敏感嘅民族問題